大亨 率眾妖害人 熱狗 積怨何容忍

全因 這熱血公民 蒼天恨

囍帖街？